Jõe Kogokonna Kohus selle 26 Januar 1877
Kohtulauas: Peamees Josep Gern
Kohtumees Kusta Wisser
abikohtumees Tawet Eren
Elias Arro kaebtuse asjo isa Andres Arro ja emaku Anne Arro wasto.
Kohtu Otsus: Elias Arro peab oma kaebtuse rahule jäma selle et tunnistust ei olle.
Mõlembad poled ollide selle otsusega rahul.
